警總防暴警，眼罩貼保鮮紙，疑似防彩彈

成班on9仔

熱撚死佢地

以後連登吹咩風 狗就要準備啲咩

果然有上連燈，下次掉核彈，記住飛去南極避避先

都未開始香城 online, 咁快咁驚

要裝定石棺